有小小掛住細個玩江湖聊天室

就諗住整
搞搞吓唔知做緊咩

最好用電腦 比小小意見

Set me as 副站長ok?
我係沙迪奧文尼

整手機版好過啦!

在下冰星山莊，炎涼！有無人記得本大俠

我十級官府
敢串鳩我我禁你言

唔好 因為WeChat 共狗的

可以 今晚set

手機學緊點整

我會轉回 但全部轉香港
等級1-5叫和理非
等級6-8 叫勇武
可以選擇做黑警
🤣
同埋會整個投票系統做副站長 等..

但總諗緊用呢個定轉返江湖

整到手機版, 我會玩呀
又可以傾下計, 泡下點殺下人

加油

Set.左

有冇人記得路西法😈
仲記得有得玩釣魚

如果整到個好似而家D 放置江湖GAME 咁
咁就正

我會 搞吓

xxx已經出關了，江湖又要掀起一場腥風血雨了

巴打係咪用0406個zip檔整？

江湖大惡人

參考完 再自己改
不過都係asp代碼

聊天室如果自己唔講野，佢唔會彈到其他人既消息咁
有啲似whatsapp斷線咁

同埋開權限睇野既話佢會有reset既情況
你set左我副站（17），我一開管理佢跌返我落（1）
後尾再睇返我已經Set唔返17

上網下載D 99%都有後門.
之前整過,比人改晒數值

呢個係測試版
我遲啲會轉江湖
始終呢個版本有漏洞
但江湖版 要比我少少時間改
因為要返工

係呀 0406公告最易比人改

零零後表示唔識玩

江湖

線上0人

懷念
因為玩江湖先識打字

好懷念細個開住msn掛江湖嘅日子

就算翻學都照掛機泡點升lv，無嘢做果時又會玩d濕鳩小遊戲拎物資。

另外最印象深刻嘅係解除卡

+1

點玩法？文字遊戲？

雖然唔想就咁扔link，不過三言兩語好難講得晒
btw主要同人吹水，話佢係文字遊戲都啱

以前玩開九天江湖

靈劍

天書奇談

當年係入面識個"老公"已經做左人老豆

招情招婆

你唔講我都唔記得有呢樣野

靈劍江湖

天使之戀

無人既

無呀 改良緊 轉江湖版

有咩分別

呢個簡單版 冇咩攻能
但buy比較多

細個以為有得打打殺殺 點知得吹水 冇玩過

我好記得以前玩 想改名 要10蚊 係要寄信

一有人登入 (局 局 局)

咩嚟，uncle

啲招式全部都係kof gif

輕推

somee伺服器，經典
利申，識整江湖

好似免費伺服器得somee先可以整江湖,因為要支援asp,如果想個網穩定d可以開夠5間房

我都係 哈哈
劍雪江湖
情龍江湖

諗返起都覺得懷念

又真係有啲懷念
得明釣下魚、泡下點咁
我記得仲有個乜倒夜香功能

得聊天室

說好的江湖呢

呢個係叫江湖既聊天室

呢個係鬼江湖,打架又冇打怪又冇
正正經經搞個江湖好過啦,而家呢個玩一分鐘都辛苦

比幾日時間我 我會轉

會開邊種？
又係靈劍？

睇吓開唔開到世紀江湖

你個網死咗

你個野壞左啊

泡點燒電費

轉緊江湖

玩住先 好多野 要再搞

點解密碼係要漢字
密碼：* 6-10個漢字